唔該快點走啦，屋企要人呀

12點嚟梗，周圍都傳
留力，手足一個都不能少
他日仲可出來屌屌佢
走啦